大家今晚又可以知道韓國幾偉大

球證公正
政府清廉
人人平等
全北汽車

重有冇財閥控制

係 三星蝕住做

好尾機既國家

都唔知sk LG hyundai嗰啲點生存到
依個世界真係有公司求打個和super咋

沙b又出招

我部三叔電話更新完勁燒電，食屎啦泡狗

用家問題

屌你牙沙高

好波

hoball

我1年前買用到而家都未差過電

其他唔知
三星係想打個和都無機會....

你買華為扮咩三叔

你係咪死撚左自己唔知

準！